Syafiq's SIKANA app 
===================

### How to run
- environtment setup, check https://reactnative.dev/docs/environment-setup
- for running on device, check https://reactnative.dev/docs/running-on-device


hasil aplikasinya ada pada folder APK <br>
contoh Format Kartu Nama yang digunakan, ada pada folder Example